[有圖]打飛機定屌女爽啲？

J新聞笑鳩傻鳩藍屍支那黑警「一齊入黎講聲多謝手足」定

出心出力抵制紅色資本twitter文宣做真鍵戰出和你sing510出尖咀食黃店

一世做青頭仔打飛機定爭取到條女返黎屌自己惗 機會係留比有準備既人

推

圖？